[七一金紫荊] 有冇人知啲嘉賓會由邊度上船去會展？

聽朝會展一帶會封哂路，又預咗會被大家包圍，最穩陣佢地一定會坐船直達會展島唔駛同大家正面衝突

如果可以先一步喺碼頭截擊到佢地嘅話……

星期六被自動送中個碼頭囉